我有咩錯？

今日同學聚會有個女同學勁開心咁同大家講
我搵到份空姐工啊
跟住佢班姐妹都勁撚開心咁去恭喜佢

跟住我勁撚大聲咁講左句真心話
好人好者走去做雞都有既
之後成班女都黑口黑臉咁望哂過黎

最後食完飯個陣我比人踢撚左出whatsapp grp
有冇巴打可以話比我做錯左咩野

可能你靚仔得濟

你把口太臭